\section{Sobre a disciplina}

\subsection{Bibliografia}

S. Allen Broughton, Kurt Bryan, \emph{Discrete Fourier Analysis and Wavelets}.

\subsection{Pré-requisitos}

Álgebra Linear e Cálculo I, II e III.

\subsection{Avaliação}

Média aritmética de 4 ou 5 listas de exercício (com alguns de implementação) individuais.

\subsection{Código}

No livro são disponibilizados códigos em MATLAB ao final de cada capítulo. É recomendado fazer os exercícios.

\subsection{Presença}

Obrigatória.
